幾個痴乸人去美國領事館做下樣就有錢收，呢份PT真係幾好做

出糧比佢地既人睇得明就OK